[慎入] 有冇人話我知呢隻咩嚟

人在澳洲, 今日出門嗰陣見到呢隻咁嘅嘢
有冇人話我知呢隻咩嚟?有冇毒?唔係幾想殺死佢因為覺得佢真係幾靚

2

蟹嚟

opisthotonus polyphemus
應該係佢 只分佈係澳洲同NZ
跳蛛黎 由得佢乖乖地係到就ok

1

好得意

thx

好野黎 唔駛殺 由佢係屋企行黎行去就ok

冬天冇蚊食
夏天幫你食哂啲蚊

佢係我屋外面唔想殺咗佢姐唔係幾想養嘅

好彩冇殺

係呀其實蜘蛛呢度見得好多,原本喺香港有少少怕見到見到唔怕, 即係呢一隻第一次見同埋真心覺得好特別所以唔想殺咗佢同埋想知佢係咩嚟

送俾你清蒸

加上其實澳洲而家係夏天

朱朱